poly msc in operation research and risk analysis 難唔難入？

小弟三大science 得second low 差少少過3 ， 讀過intro stat ,multi cal , diffential equation (ode , ode), 但本身maj 唔係quant ， 有冇可能入到？

有冇人知？

Second low 如果無related working experience 就難

：（：（ taught master 唔係有錢就得架咩

master 非實用科/乞米科....係
master 有牌考/實用性高/易搵工果D 科, 唔係........有D 仲爭崩頭, 好似JUPAS 考神科一樣難, 仲要睇運氣....